平日假日出聚扮工扮學18-28健康吹水新開group

由於女admin太悶既關係，我地開左一個新group
希望平時可以吹下水，搞下group聚
由於佢落酒吧只會飲橙汁，所以希望無酒聚

規矩都係果d
另外嚴禁深夜放美食圖
嚴禁放閃
互相尊重，要有底線

填完份野就會add你嫁啦

快d填啦屌

靜少少啦

ok

五毛統戰Group

這裡沒有維尼